唔係想吹奏美斯 不過佢真心好撚勁

對面d人又高又大隻
邊個攞波都好易比佢地拍散
不過美斯一拎波即刻安心晒
對面三四個人衝埋去拍極都唔甩
現今球壇邊個可以同佢比

easygo

磁石腳
比左粒波佢起身要睇佢原地轉幾個圈粒波先會出返黎

又入一粒

睇佢踢波真係好好feel

笑甚麼畜生
佢一拎波對面有得震冇得瞓
牙朗就帶波衝埋去人地度之後瞓底

雖然唔知係真心定假膠
不過我相信大部分識波既人都會認同呢句說話 佢一拎波就知黎料黎料

球王美欺上半場入咗幾多球？

可惜阿根廷冇form 永遠都好亂咁

下下比佢 好難踢

睇波定睇比數呀

美斯fc

無錯! 淨係睇佢頭先用前足控球, 已經嚇到對面瀨屎

公道講句小花依家拉後打組織 你想佢入幾多呀

有球反擊佢控甩
又手球
又比人中間截打反擊
咁都吹奏

ching sick ball

咁既身高唔通係前面頂波咩

美斯又散步

成隊人馬都算有名氣但係踢極都差d差d咁
相反牙朗朋友隊冇乜邊個識但係踢起上黎好順

有幾順呀
琴日輸到仆街中後場
又吹牙朗隊友
阿軍廷7成控球,3xx 傳球完全贏哂

洗唔洗一分鐘入球比你睇呀

玩變速

睇完上半場, 冰島好勁好有form, 可能係今年黑馬

提子班友次次斬波都斬出界都叫踢得好順

兩個D波都難搶
但美斯攞波真係推進緊個攻勢 仲好有威脅
伊斯高...

下下好似牛朗咁死衝爛衝咩
個天比個腦你係比你用架

散步球王

班反美斯話係魚腩黎架喎 又有騙案

齋行都有威脅過你 吹咩?

輸撚哂中前場,後面哥斯達都一扭幾
咁又變左好順
阿個邊控傳贏哂又變左豬隊友

睇都唔知有冇睇
唔講以為小花已經入左4粒

下半場入比你睇

有feel又有觀賞性 仲有統治力
剩係睇比數咪撚睇波啦

波都未入就吹奏定先
唔好話入波丫
整粒有威脅既波先打飛機啦

已經有兩球啦 對面個龍上晒身

都唔知真心定假膠

系
論球場上嘅統治力無人能及

最緊要有feel

聽講勁過西班牙喎

癡線 成班吹晒水
唔知以為冰島勁過西班牙

利申：中立球迷

無埋最多人識既阿朗贏埋冠軍tim

提子對冰島一樣會控傳贏哂

系你老母咩
以為黑鬼就唔敢屌柒你呀

照咁睇唔差得過西班牙

可能你少睇波唔知啦 西班牙不嬲廢野黎

有5會

美斯

小花

12m都唔識射喎...

小花諗起琴晚阿朗

燈

樓主燈死美斯

唔入!!!美斯連12m都射唔入

樓主反美
燈黎

係幾勁

真係好撚勁
12m都炒

真心幾勁，除左射12碼

?

十二碼呢？？？

樓豬 我們到了 你在哪

大賽垃圾，12碼不屑射入？

12m唔計

真係好撚勁

勁

射得有feel咪得

足球上帝唔鍾意入十二碼

真心勁

廢

樓主燈9死小花

好撚勁
遠又唔入近又唔入都做到球皇
好撚勁

十二碼唔計

feel 王

成班on9而家先70分鐘未到就衝晒出黎

Yes...

笑撚死

十二碼都好勁 勁在唔入

勁到

決賽輸足兩次12碼都唔練

咪係 上屆euro 西班牙四強都無

樓主好燈 12m 衰仲要即刻罰球衰埋 影射牙朗

勁到12m都唔入

全能到仆街

勁在串連 組織 係入唔到波姐

你半場已經衝出黎啦咼

炒十二碼唔知邊個on9呢樓豬

好撚勁

四連亞難了

一隊波最需要佢企出黎入波嘅時候，佢連12碼都射唔入，勁喺邊？

燈死咗

十二碼一定入唔計?

留定名先

駁唔到
擺低負皮先

好撚勁

廢

牙朗笑而不語

12碼一定入?
佢咁多key pass, key dribble 你唔講?
隊友唔郁可以點?

又嘥一球快攻

？？？？

繼個留言負評

12碼包入咩
佢咁多key pass, key dribble
隊友唔郁可以點啊

罰球

成場散步，都唔知美斯今場踢咩

亞軍庭渣都唔講，成班盲反美斯，擺明俾隊友負累啦，靠12碼反勝唔稀罕囉

Messi

又賴隊友？
隊友咁廢 退隊囉

拉後打組織組到隊波無哂 form

好feel

係d人逼佢出山

尋日小花迷話十二碼一定入唔計?

12碼都炒

好多feelings

滿瀉晒

真心好撚勁

嗯

牙朗同美斯同級數？
真係笑死街坊
人地牙朗對強隊，落後緊都搏老命1人carry
最後罰球追平
而家美斯對弱隊，有世界級隊友
踢到頭dup dup

利申 只睇世盃

美斯專一姐

屌你老味黑到on9
吹12碼計quota架？踢晒腳都唔吹

費事小花柒兩次啦

唔知會唔會 有無 C 朗 睇緊直插既 片呢

屌你老味邊撚個話美欺勁架，輸撚死人喇

仆街 阿根廷都有N賓

美斯柒咪拉我落水啦

Messi 9 shots 3 on target 0 goal
CR7 3 shots 3 on target 3 goal

收嗲啦你淨係睇射12碼個moment?
成場波乜都做晒 傳控射邊下唔係世界級
對面個龍上晒身怪美斯 弱智

sor sor

入球轉化率

唔係踩美斯，但今年真係差d，五年前美斯一早入到波

牙朗真係好彩既
對住個鳩既DDG
美斯就對住個上身既唔知乜水

樓主假膠真係做得成功

入到波先係英雄，入唔到話之你曉飛

咪係
西班牙堆業餘球員黎姐
入3粒不值一提啦

睇得出佢盡撚晒力攰到乜咁
為左造波比班on9

你老母就假膠

係咪上身先！你自己講！

最後個罰球同C朗差幾皮啦

岩岩最後果球專登射人發洩，好彩你冇份踢，你反到美欺條垃圾咁勁

神燈

係 足球上帝美斯真係好撚勁

咪又係1.82

公平講句，單講美斯技術係勁既，不過佢班阿根廷隊友真係拖低哂佢 波又比唔到，幫手開路又唔得

又係隊友垃圾論

阿古路表示認同

係疤踢到慣哂
冇人識配合就唔識踢
牙朗想搵人配合都冇啦

起碼好過葡萄牙

美欺

美斯今天在連登紅過昨天的C朗

???
欺迷真係講撚晒
美欺咁嘅表現都可以吹奏

踢波唔係睇你射唔射得入
係睇你扭波過幾多個

亞冠廷啲球員=on9 咁邊隊唔on9

多謝樓主

ching而家唔興扭波 轉左睇悅目講feel啦

又燈死

足球上帝

亞古路：點解我入波都系豬隊友

踢波唔為入波
享受過程

有統治力又點 無把握力

仲睇入波助攻out唔out啲
而家講feel架啦

廢撚到

係啊死mk

會睇到射

霉西

無阿古路入第一球 分分鐘輸撚埋啦
咁都有得賴

阿拉丁

出名廢

牙朗琴晚射罰球前個樣咁撚兇狠都係因為聽到連燈仔話佢踢波冇feel咋

勁到入唔到12碼加炒2球罰球

睇完尋晚提子d人果種廢都仲賴隊

球王喎

鐘意睇阿朗熱血贏波好過睇人散步

好憎d美欺迷成日踩到阿根廷d隊友勁底抬高美欺
Keyman仲要講咩鳩 阿根廷d隊友跟唔上美欺
真係好嘔心

佢咁講唔係冇道理喎
美斯係禁區頂度chok下chok下
比3個圍住都要hold住粒波搵空位射/等人入攝
結果係成班撚屌企晒係度睇波爭在未拎爆谷
好啦美斯焗射啦
就有個中堅賓衝入去柒

老實
收起花可能仲勁，雖然往積唔支持
班隊友乜9都靠花
明明自己都係球星

搞清楚咩係中堅賓先啦傻鳩

呀足球上帝自己都係企喺度等波到啦，班隊友見隊長都散步仲邊會同你搏同你跑，你估小花真係有特權咩

其實係 真心覺得美欺受唔住國家隊既壓力
心理質素

球王帶領冰島拎一分

勁又如何？咪又係輸

3球以上 送錢比馬會洗

瞓左無睇 美斯入得一粒渣？

邊個係失機王

入波美斯衝過去攬住慶祝喎

你淨係睇一場波咁丙朗緊係贏

無知問
二十世紀入波最多係邊個？

入得多就唔係失機王？
你j佢領軍能力爭勝心好過啦

係呀D機會失到入波都最多

勇救十二碼的冰島門將荷杜臣，其實只是兼職球員，自小從未接受任何專業門將訓練，卻成為了冰島的正選門將。
業餘都收你皮

你睇唔到亞軍停同巴塞都係不停咁猜波
場場都70-80%控球 都咪話唔撚爽

兩大球皇都入唔到佢波

前場啲人腳係勁，但夾埋一齊就踼到屎咁

阿根廷多big name球星 但夾落就勁？
淨係睇頭2場同葡萄牙後防比差一大半喇

On9
中間塞死哂都死cool 住粒波唔分邊
死要玩中路one two
今場都唔知試左幾多次咁斷左啦
樓主用屎眼睇波？

岩呀 點估到小花pk都入唔到

睇到毒果有篇文講得幾好

昨晚基斯坦奴朗拿度的驚人表現，當然會惹人睱想，希望另一位球王也能受激發。對手不同，隊友也不同，不能如此直接比擬。誠然，美斯今日已經克盡己任，他時常回到中圈位置拿球，希望藉此扯散冰島的鐵桶陣，而他亦經常在隊友有機會在兩翼出波時，侍機向前插，等待機會。可惜，沒有任何一個機會能夠把握得到。球迷們更多看到的，仍然是這位球王孤獨地在禁區頂位置拿球，然後嘗試引球到峨眉月頂起腳。但要不就是被兩，三個冰島球員圍困，要不就是射門柱邊出界。
根據數據網站Opta顯示，美斯整場比賽射門11次，卻顆粒無收，是世界盃史上排名第二位最多射門但未能入球的球員。whoscored統計，美斯整場比場交出3腳關鍵傳送，3次傳中，71次傳送，傳送成功率達84.5%，屬於隊內中游，但考慮到他受嚴密看管，這個數據已經是可以交待。或許球迷都聚焦在美斯宴客的一腳，要不是他宴客就不會和波，但要問一問，為什麼阿根廷要讓美斯一個人揹起如此重擔？阿根廷明明有合共入球過百球的前鋒們，有累積轉會費過億鎊的中場、有英超冠軍的正選中堅，為何整支球隊還是踢得這麼狼狽呢？
冰島難對付，不是這一天，兩天的事，由16年歐國盃人所共知。可是，森柏奧利的阿根廷好像還未有準備好踢世界盃一般，除了入球一腳，還有美斯的單打獨鬥以外，阿根廷還有甚麼有威脅的攻門呢？進攻迂迴、節奏慢、攻勢隔靴搔癢等都是阿根廷這場比賽的特點。更恐怖是，防守無紀律、鬆散，每次冰島將球送入阿根廷禁區，好像都有機會入球。Opta另一個數據顯示，翼鋒迪馬利亞過去三屆製造了共23次入球機會，但沒有一腳轉化為入球。那麼，這又要怪美斯嗎？
一日最衰都係美斯，可以為阿根廷和波開脫，但阿根廷可以為美斯開脫嗎？

d十二碼點踢？真心想學

無質疑過丙朗入球數字 但係佢浪射都係事實 而美斯今場柒都係事實 好心你班朗迷咪咁核突啦

冇美欺失咁多囉廢人

今場波係咪證明咗美斯已經達入球員生涯最後一/兩年？

我咪話你淨係睇一場波丙朗實係贏撚硬

睇得出寫呢篇文既人想保持中立
偏偏又做唔到
美斯攞左個12碼去射 射唔入唔係美斯責任 咁係邊個責任
呢家踢波就係要贏波 咩撚野叫考慮到他受嚴密看管，這個數據已經是可以交待
對住咁強既冰島 阿根廷全場控球成8成 射左十幾球波 數據上已經有哂交代 仲洗咩為美斯開脫呢

空難死啦1粒都唔入 12m又唔入 球皇喎

最衰都係冰島d人生得高
應該立 例禁止身高超過180成為足球員
俾球王一個公平既環境踢波

12碼都射唔入，點解仲可以吹奏美欺？

真心好撚勁，勁係邊？

好心佢條廢物學好點射12碼先啦，剩係識踢疤狗

之前對智利都柒左獲，究竟仲要柒幾多次先夠？

冰島係踢得好
但小花對住個業餘龍門射失12m

球王一球都入唔到就出局

散步...

勁到波都費事掂

又推 痴線

好撚勁牙

一個搞掂你班柒頭

辛迪卡蘇拿

成班小朋友見倒美斯咁勁唔敢入黎呀？
前幾日咪好撚寸寸過馬撚既？
而家美斯帶阿根廷晉級喎 唔講兩句？
做咩呀？去晒拜山呀？

咪又係輸

仲有半場咩野都可能發生

又燈

小組賽未踢完班撚屌都係出面抽晒水啦

幫你老母點既

好準

你老母果個呢

咪推啦....
人地番屋企等掛靴架啦

你講牙朗呀？

樓豬朗迷黎

迷朗追晒3場阿根廷 係呀

今晚好似特別靜咁既？

好波樓主

YES